Ik kende ooit een dame die in gemoed en gemoed leefde leek erg op je zus, die dacht en oordeelde zoals zij, maar wie van een geforceerde verandering - van een reeks ongelukkige omstandigheden "- Hier stopte hij plotseling; leek te denken dat hij teveel had gezegd, en door zijn aangezicht ontstonden vermoedens, die misschien niet anders zijn ze Elinors hoofd binnengekomen.
